有冇人記得以前有間連鎖電腦產品店

有檯機、電腦周邊、game賣
約莫到2000年左右全部執晒
字母J字開頭 有冇印象全名係咩？

Tiny電腦?

原來係Jos mart 真係冇人有印象

係桌面電腦唔係台機

機界五毛你撚識字咩

我知你講邊間，但我已經唔記得個名